點解d女人 咁撚憎人un腳？？

成日叫人唔好un
我un又影響唔到你
關你撚事咩
（un住腳出post)

你有冇女？

Un腳唔Un佢
抵你比港女心憎

原來係咁

屌你老母 日日俾女仔fd屌我un腳
痴線架

搞到un都un得唔舒服

咁你又中唔中意女人un腳呀

un腳，貌似係一個好無禮既行為，其實係一門學問。
un腳既力量同速度顯示出你既氣勢，如果你un得好慢好無力，比人感覺就係一個懦夫，­­作為一個男人，就係應該強而有力咁un，好似上左摩打咁以秒速十幾下咁un。
要顯示非凡既氣勢，就要不停咁un，唔單止單腳un，重要雙腳同時un，更要un到全­­身都震埋，咁就好似森林野獸對決咁，將自己既爪、牙，一一顯露出黎，威嚇對手。與此­同­時，散發出男子氣概，d女望到你un到咁勁，口水都流埋啦，咁你話un腳­幾有用­。

我話知佢R西
唔影響到人咪得

好彩我D女性FD同條女唔憎un腳,我條女仲話男人就un腳架啦